有條list 想咁多位巴打幫幫手睇下有冇問題

之前聽左幾個巴打建議，之後改左少少

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
ASUS 華碩 PRIME B450M-K B450, DDR-4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen2, M.ATX M/B

Klevv DDR4 2666MHz 8GB Ram

WD Blue 3D NAND M.2 2280 SATA 250GB WDS250G2B0B NGFF SSD 固態硬碟

ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 Twin Fan
CUDA cores 1920

CORSAIR CX550 CP-9020121-UK 550W 80Plus Bronze 火牛

Corsair Carbide CO-CA-100R-WIN 黑色透側Black Mid-Tower Case(CC-9011075-WW)

想問你有冇咩大問題

代問 依個都好似好抵咁

B450

仇人

板用b360
SSD用760p/970evo/sx8200
機箱比多個選擇 MB520/masterbox 3.1

Thanks. 已改

ASUS# 華碩 PRIME B360M-K B360,DDR-4,LGA1151,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B

板用呢個ok?

matx mb

8500 b450 聽邊幾位清講

8400*

可能個時budget 限得太勁先會咁。

Btw, google 左幾日。 下面條list 想問下有冇問題？最驚係火牛唔夠w 數同埋用錯底板。 無就去馬了。

BOX Intel Core i5-8500 3GHz (BX80684I58500)
$1730

Asus 華碩 TUF B360-PLUS GAMING, B360, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU
$899

G.Skill Value 8GB (1 x 8GB) DDR4-2666 (F4-2666C19S-8GNT)
$432

250GB WD Blue 2.5" 3D-TLC SSD - WDS250G2B0A
$369

Corsair 海盜船 CX 550M/550W Cable Management ATX PowerSupply,5 Years Warranty (80PLUS BRONZE)(CP-9020102-UK)
$538

Cooler Master 酷冷至 MASTERBOX MB520 ATX Case (MCB-B520-KANN-S00)
$440

漏左講display card.

Rtx 2060